如果王家衛拍"十二道鋒味"會點拍？

所有的雞蛋仔都是潮濕的

睇完成集, 都唔知煮梗咩餸

煮個公仔麵要煮15分鐘

一定有陳冠希

影住個焗爐，焗幾耐就wide shot影幾耐

如果要係呢一份雞蛋仔加上一個期限，我希望係一萬年

表演煲老火湯，三個鐘自已諗

慢快門磨刀
長鏡跟住廚師入廚房
偉仔眼神凝望食材
最重要係獨白

MK峰：任何人都可以變得狠毒，只要你嘗試過什麼叫嫉妒。我不會介意其他人怎麼看我，我只不過不想別人比我更開心

拍咗十年
謝霆鋒出現咗喺最後30秒 揮咗兩下刀就出字幕

她話想換換口味，都啱啊，宵夜都有咁多選擇，更何況係雞蛋仔呢？好好既搣香蕉，換咩威靈頓牛排呢？

如果有多一把刀 你會唔會同我一齊磨

以前我聽人講如果刀夠快，啲血喺傷口噴出來嘅時候會似風聲咁好好聽，估不到第一次聽到嘅係我自己流出來的血。

（唔識用刀鎅親手）

Chef Le mon 搣蕉慢動作

我們最接近的時候，我跟威靈頓之間的距離只有0.01公分，57個小時之後，我煮熟了這個牛扒。

兩點五十九分，三點，由呢刻開始，我同呢塊牛排相識一分鐘，我同佢就係一分鐘既朋友。

霆鋒：一份廚師沙律 一份炸魚薯條

有冇巴打試下拍
好想睇

重點唔係煮咗咩餸 而係 煮 嘅過程， 味道， 感覺 ，溫度， 時間 缺一不可

有興趣 玩

廚房內
黃色淺燈
空氣充斥雞蛋香
木櫈
滿佈蛋醬木圓檯

鋒頂著廚師帽，背心底衫，波褲
對住淋哂嘅雞蛋仔

鋒: 做咩pair 哂係度？

係我。如果我有多一底雞蛋仔，你會唔會跟我一齊食？

一個人受咗挫折，或多或少總會搵個藉口來掩飾自己，其實搖滾教父、Chef Le Mon只不係是一個人嘅的兩種身份，而喺兩種身份後面，藏着一個受咗傷嘅MK仔。